有合理理由懷疑吞槍自殺個警察就係會員 窮L卡密（#339751）

連日來比我追擊，咁多日都唔敢上水，似係比大家笑到生無可戀了。

175 53kg識襯衫嘅靚仔 —— 窮L卡密（會員編號#339751）

遺照：

你算唔算間接殺警

屌

只能講佢死因係自殺。

咁都有得追擊拿卡哥

好撚屈機 創意無限

RAP

我一早講左，冇人信。

咁都有位入

幾有藝術感。

都要本身個人靚仔大隻先得

寧得罪女人 莫得罪樓主

連登快報牙？哈哈哈哈

XD

笑撚左

貼近時事